港大展覽：港人應加強組織實力 向港府爭取民主化

84年1月既港大，已經睇穿香港冇民選，就會變中共委任

沙田政務專員曾蔭權

港人應深入了解中共

但 連登仔 一見到簡體字
就已經條件反射地嚇到要打要殺
匿入老母個閪度